PS4 Pro club WeekEndFootball 招人踢比賽

WeekEndFootball 招人踢比賽正選
位置：
前鋒 組織型
翼鋒 綠葉
防中 搶球好手
中堅 包位型
要求：開咪踢，有熱誠
陣式：4231/433

有意